突發!!律政司司長已辭職

2017年12月21日 10:15

【Now新聞台】消息指，律政司司長袁國強已辭職，並將由資深大律師鄭若驊下月起接任。

消息指，律政司司長袁國強已向行政長官林鄭月娥辭職，明日到北京列席人大常委會解釋一地兩檢方案後會正式公布，資深大律師鄭若驊下月起會接任。

你老母係雞

總算見識到弱智無極限既可怕之處

突發!老納死全家

加納dee入list未

膠都費事比

yeah

老納愈嚟愈低質

又係你條刷存在感既仆街

老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質

我真係有1秒以為個八婆未上任就辭職

五毛去死啦

哇 大新聞啊 ！on9

有圖 突發 驚見老衲真身

LIHKG @ Android

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質
老納愈嚟愈低質

你係咪比人打左一巴要半個月先Feel到痛